依加D人邏輯真係越黎越有問題

近哩幾日見到好多PO都係咁
帽左未婚夫仲要佢養埋個SP BB
唔鐘意就唔好係一齊啦
以為已經無得再勁
點知轉個頭又見到個PO話女朋友要飛去日本玩
以前仲要比女朋友帽過一次
條友明知有問題都仲要上黎問
真心想問,有咩好問
一次不忠 百次不用

依你老母家
D你老母
左你老母
屌你老母

岩岩仲有人話呢兩個case到底係咪同一班當時人

唔論真定假啦
係真既 個心唔係度有咩好留
假既話 咁有故事性 不如拍個微電影好過啦

無問題喎
香港地廢男人係咁架啦